戴眼镜化妝應該點化好睇啲？

請指教

鏡呀屌你老母

老實講點化都唔會好睇

镜你老母

镜你老母咩

拉

係 本身戴眼鏡已經降低顔值

就算生得靚唔靚都係唔戴靚啲

相呢

屌你老母
鏡呀 點化都唔靚呀

支拿閪點化都係柒

一時錯手 「鏡」你老母先啱

淡妝

顏你老母值
去微博問先啱你style

帶con,此post已完

女仔帶眼鏡本鏡就唔好睇

好慘啊樓豬
等我認真答你

參考石原女神

Btw⋯⋯咪撚再用殘體字了